頭先超市排隊好撚爽

啲排前面既廢老廢中以為自己好撚醒 見到隔離隊郁一郁就走去排
屌你老母咁撚多人排緊就咪郁嚟郁去啦
仲要”即”鳩我阻住佢
最後我比撚完錢佢仲排緊 好撚爽好撚有成就感